請問依到有無水晶宮球迷

想join球迷會 洗唔洗買波衫連user name貼上黎？

+1

包輸呀姨